老解已出，請問陳同佳喺邊？

殺人犯強姦犯橫行街頭
香港喺世界第一犯罪避風塘

已經完全冇人理會佳爺